下巴後縮真係好鬼柒...😭

有冇人都係咁?

用口抖氣？

用得多過口透氣？

即係點?係引致下巴後縮嘅原因???

好似係